有冇人覺得出旺角，銅鑼灣好辛苦

特別係星期五，六，日。人又多，唔又窄。班大陸人又係到食煙

入旺角，銅鑼灣囉

旺角而家成班老野坐係到阻撚住

出尖沙嘴仲累

不嬲平日先去

又唔係得個邊有好野食多野買

做乜嘢啊依家啲人

成個香港都已經擠到滿哂, 生活得越黎越辛苦

肥絲後遺症 左左右右前前後後出出入入

以前都鍾意行旺角，但依家愈黎愈烏煙瘴氣，好少行

弱智仔快撚啲死

真風趣

住旺角東表示
星一至四嘅旺角還好
星五過咗放學時間開始唔對路
六日簡直生人勿近

尖、銅相對比較少去
不過應該同旺角不相上下

去人地屋企gathering少出旺區食飯
買野上網買， 貴d都照買 省車錢
有冇人係咁

自從日日都有支那人黎買一用品，好似冇一區有一日安寧過，區區d 市中心地帶日日都鬼咁多人

我係鐘意出啊